[
    {
        "question": "Hoe heet de band waar Fritz in zit/zat?",
        "answer": "Cheeses of Mexico",
        "category": "Muziek"
    },
    {
        "question": "Wat bakt Fritz graag?",
        "answer": "Brood",
        "category": "Eten en drinken"
    },
    {
        "question": "Hoeveel jaar werkt Sander bij de HAN als docent?",
        "answer": "20 jaar",
        "category": "Algemene kennis"
    },
    {
        "question": "Waar heeft Sander zijn ICT-opleiding genoten?",
        "answer": "De HAN",
        "category": "Educatie"
    },
    {
        "question": "Hoeveel kinderen heeft Meron?",
        "answer": "2",
        "category": "Algemene kennis"
    },
    {
        "question": "Welk instrument speelt Meron?",
        "answer": "Gitaar",
        "category": "Muziek"
    },
    {
        "question": "Hoeveel jaar werkt Meron bij de HAN?",
        "answer": "2 jaar",
        "category": "Algemene kennis"
    },
    {
        "question": "Van welk profiel komt Meron oorspronkelijk vandaan?",
        "answer": "SD profiel",
        "category": "Educatie"
    },
    {
        "question": "Meron werkt aan een vervanger van de OOPG, hoe heet deze?",
        "answer": "Yeager",
        "category": "Games"
    },
    {
        "question": "Welke minor geeft Lars?",
        "answer": "De game-minor",
        "category": "Games"
    },
    {
        "question": "Op welke universiteit heeft Lars gestudeerd?",
        "answer": "Rijksuniversiteit Groningen",
        "category": "Educatie"
    },
    {
        "question": "Hoeveel views heeft het YouTube kanaal van Lars ongeveer, 30, 300, 3000 of 30.000?",
        "answer": "3000",
        "category": "Internet"
    },
    {
        "question": "Voor welke retro console programmeert Fritz wel eens?",
        "answer": "De NES",
        "category": "Games"
    },
    {
        "question": "Hoeveel openbare GitHub repo's heeft Fritz ongeveer, 15, 150 of 300?",
        "answer": "150",
        "category": "Internet"
    },
    {
        "question": "Moet je als HBO-docent al je vakantiedagen in de schoolvakanties opnemen?",
        "answer": "Nee, maximaal 4 dagen kan de werkgever verplicht stellen",
        "category": "Werk en inkomen"
    },
    {
        "question": "In welke schaal valt een docent niveau 1 bij aanstelling op de ICA?",
        "answer": "Schaal 11",
        "category": "Werk en inkomen"
    },
    {
        "question": "Hoeveel omzet draait de HAN in een jaar omgeveer, 30 miljoen, 50 miljoen, 100 miljoen of 300 miljoen?",
        "answer": "300 miljoen",
        "category": "Werk en inkomen"
    }
]